考DSE嘅你冇必要去「探路」

出凖考證嗰時總有成班人話要去探路乜乜柒柒
用下google揾定路，睇下間學校喺邊，真係難行嘅先去一次
考DSE之前每一日都好撚珍貴，之前揾定路+考試前早啲出門口 > 浪費時間去所謂探路

無， 坐地鐵到附近 call的士去

其實探路都係半日時間 阻得幾耐

個朝搵唔到仲慘

可以有幾難行，又唔係山卡啦，睇下google街景咪夠

又GPS又google map咁撚方便
咁都要探路不如唔好撚考啦 你智商唔係好啱繼續讀書

到個日是但搵條後生女問佢係咪去個度考dse就得啦

喺屋村入面嗰啲就真係要行一行
其他就不了

你覺得冇必要咪唔好去囉

吓，坐開的士

人地鍾意點關你撚事咩
又唔係影響到你

屌你啦
探路係以防考嗰日先發現原本路線係唔通
就算無真係遲到都嚇一嚇

利申 當年好彩有探路
發現有間學校唔係想像中咁行
真係去考嗰時免受驚嚇/比預期遲到

我話冇必要姐

兩樣都唔同意
探路無用係真
不過一日半日有幾撚珍貴

唔係自己果區啲考場就最好探下路既

如果一日半日真係咁緊要，咁你不如唔好考啦，你實力都係得咁多

年年都有人去錯考場

樓主

探完你班垃圾咪又係入唔到HKU
完全無探路意識
HKU First Hon

上年考ict去將軍澳間咩真道書院考，搭地鐵出咗閘之後睇google諗住好快到，跟住條路行就得，行行下點撚知唔對路，離遠望先見到原來間學校係喺山上面嗰一層
之後是鳩彈入咗個屋邨商場諗住可以上到去嗰一層，但入到去啲指示完全唔清晰，鳩行咗幾分鐘先見到馬路出返去
好喇，行行下終於見到＂真道書院＂哩四隻字（亦即係啱啱係山下面見到嗰間），但係喺正門完全見唔到有任何考評局嘅指示，心諗已經覺得好奇怪，唔通記錯日子？
跟住有個保安行過嚟話哩間係小學部嚟，你要去中學部嘅話要再行上條斜路，真係畀佢激撚死
好撚彩最後都可以早十幾分鐘到，如果唔係真係好撚大獲，

讀書唔成嘅人探路去報asshole走後門最實際

一放榜就即刻狗衝去報名

其實多數派返同區考，住左十幾年應該都會知同區嘅學校點去掛